我的英雄學院275 粵語正體翻譯

Read in TG：

連登我英集中討論區 (9)：

有咩問題請喺下面留言/聯絡委員長：

g持

好鍾意你d翻譯

支持

牙勝逞強左咁耐
終於到左樽頸
希望作者有辦法比佢突破

風巴團隊
辛苦晒

佢自己都意識到
要追趕臭久了
係好事
爆豪都成長了

希望爆豪對白有粗口版

今期已經粗口全開喇啵

樓上叫返牙勝ok？
叫爆豪太見外了

係喎sor

牙勝

支持風巴團隊
辛苦哂

譯得好撚正